我係度再提醒各位一次，警察如無合理理由係唔可以搜身

如果有癲狗想搜你 第一時間拎部電話出黎影撚住佢
問到佢有解釋 亦要同時大叫等附近巴打幫拖

黑警可以查身份証

問到佢有解釋 亦要同時大叫等附近巴打幫拖